成個二0二0年: 敗登你孌童, 全家吸毒亂倫中共買起哂, 選舉舞弊, 謀殺西方文明

二0二一年二月廿八日: 敗登去撚咗邊? 做咩唔幫我地? 你條仆街仲有冇人性?

唔救香港
落力少少幫下緬甸都得掛？
定又係聽咗連登仔講？

Trump vs Biden 兩極分化就係想國際線分裂，手足見字勿回，上翻 Twitter 做任

拉

樓主：你地罵香港警察就唔好打999

收嗲啦蝗細蛭，Trump 同 Biden 兩極分化係你自己都有份搞